【人間記者會】高松傑所屬音樂學校光速割蓆

老鼠牙任職音樂堂市場及亞洲業務總監，開完人間記者會就比自己間公司光速割蓆

但係音樂堂老闆（圖右）同老鼠牙係表兄弟

音樂堂本身亦都藍到仆街，仲送小朋友返大灣區

無理由割個蓆就置身事外架嘛，起碼貼張五大訴求缺一不可出黎睇睇先啦

護旗呀喇屌你老母

撐警呀喇屌你老母

寫歌呀喇屌你老母

正冚家剷

呢條友老是常出現

做節目呀喇屌你老母

音樂堂個Page死左Link，但個基金會Page仲係到，歡迎手足圍觀

推

可唔可以叫佢合埋個口講野

難啲，奶共奶到合唔埋

睇相個款似澳門人

蛇頭鼠眼

首歌
諗起都笑到仆街

有無地址

佢仲有份正職 under 呢間公司 係荔枝角九龍廣場返工

好似系366關愛服務有限公司

求推 好撚想真正起條仆街底

好景11樓